求del post

希望admin可以del左我最新嘅post
好怕會被人標纖為分化撚